金郁漢小哥哥SOLO冇人講？連登而死

FLY HIGH X1 🦋💘✊🏼

Wfc。

個樣咸化左。。。

咩2C？😨

永遠的國民Centre😭

以為melon 可以入榜

柒左。。。
睇完之後即刻unfollow ig

賓妹好勇敢

點解人氣咁低, 係咪佢買PD404個第一返黎

最有觀眾緣係佢

一月解散到依架先出歌
好多fans都走晒掛

404姓咸個條仔，5記得名-3-

咸元進（進進）😳❤️

好慘...😢

乜佢行cute路線？睇到好尷尬
型型地打跆拳道仲好

我想色情他

🖕🏿

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

對不住囉‎